分左手係咪之前講過既野都唔算數

手已分一年多啲
早幾日聽佢朋友講 佢話我ex講過佢同我好夾
但係今日又同我講已經鐘意第個
之前又話唔會咁快鐘意第個 依家又咁

天真

係呀
仲記住做咩

都分咗手啦 佢嘅野關你撚事咩

你放過人啦, 人地都冇拍拖年幾你仲想點?
好夾就唔可以搵第二個?

係
計劃了結婚 最後都係離開我

好奇心害死貓

緊係算數啦
個女仔畀你嘅考驗嚟 要堅持
加油

其實分手前講既野係基於唔同你分手既情況下先成立
既然都分左手
各行各路
點解仲想理你呢？

你都識講分左手 快啲忘記佢算啦

Thanks guys